［重要］屯門牛要小心

剛剛有朋友係新墟街市聽班廢老講有刀手會嚟屯門
起碼有十幾人
大家出街要小心

BAN

戇鳩仔

click bait

啱啱有朋友聽到話開po鳩up冇FC會比狗屌
大家開po要小心

岩岩我都收到消息
而家樓豬全家被有心人拉左入街市比狗屌緊